HKBN 1000mb連家居電話續約

就黎完約，有無hkbn sales平過官網249+20?
其他公司有連埋家居電話都可以報一報

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow